[BL] 第186回召集腐男腐女 開心些牙高汁漫畫/小說/劇/電影區

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

正評先

留名

做乜你哋仲未瞓?聽日要上班去

日日都有夜鬼

有冇西裝

獨獨幹啥?

又煲緊重口味甜故

點重口法?又係鞭打嗰啲?

兩點了原來

你做咩做唔瞓

拷問強姦羞辱

呢個ig好震撼

Bonjour.

已sick leave

做咩post自拍

半點又射波

波神

你唔係驚俾同事屌咩

連放4日 好正

唔驚啦 今日都冇咁忙~

樹熊幾時旅行完返嚟

聽晚
而家去睇樹熊

台灣有樹熊睇架咩

佢自己就係

有呀..貓空下面果個

第一次聽依個地方名 好qq

動物園有

頭先食三文治食到差啲“俗”親

獨獨 攬攬

渣嫁

有冇sugar daddy 做狗也願意

依家喉嚨痛，好想咳

無
有既我做左先

咳番佢出黎

你連龜頭bob都不了，仲su咩gar daddy

狂揼自己心口

阿bob好靚仔！！！我願意！！！！！！

奶佢個光頭我都肯

樹熊你...

醫生開左兩日假俾我 請唔請足兩日好呢

我見啲鬼佬sugar daddy好樣好多，無亞洲人咁樣衰

Agger
但有錢一定包model 級靚仔啦
點會包我地ed

不過獨獨有機

貼張美少年

死月遠好肥序姑山劇了賀陽峎

請啦

件人西咁柒都搵到，半點何需擔心

人西真係好柒 唔係樣 係個思維

但人哋藝術家嘅12件作品賣咗5.5億

咁貴既藝術品 點睇都係用黎洗黑

落枕好痛呀呀呀呀呀

Cindy chao台灣人嚟喎
屋企本身都好勁

睇咩咁貴

人西成日衝出黎柒

無事嗎

冇事 薄奠bb有心

bb

話說前排唔係有四五個新人嘅咩 點解留完個名就消失哂 🍉🍉🍉🍉

點解佢仲未收皮

你第一次上嚟果陣都係咁

咪係！好彩你仲係度

果陣sem尾chur緊assignment 同exam

呢度個個都係我bb
between你好鍾意郁達夫？

我係mon左半年po嘅新人

Today is the day!!!!!!!

攬實M仔唔俾走

唔駛驚 你都係我BB

要唔要半點保鑣...

瞓到e+先起身

涼真bb

攬

唔準亂講嘢

感覺你而家心情好忐忑

點解

覆錯
我想覆m仔唔好亂講今晚遇害！！！

m仔約咗今晚幾點啪?

驚自爆 唔講

係呀 不過呢個名加bb好似有d怪
獨獨

擔心你都唔得

(攬

半點叫bb就唔怪 你係咪睇中小魅魔?

辣殺！

個車夫好慘
窮人悲哀

KO B好衰

我最鐘意都係沉淪 可惜個名比人用左

咩叫小魅魔
直ga

魅魔係吸男性精氣既生物

好有文學氣息

做廢中好悶 落樓同班廢老乘涼

你係唔係?

一係追下劇？

#metoo
好想買嘢但又唔敢再洗錢

我想 但唔係

我唔鍾意睇劇

你再買化妝品就斬手

大叔 好好笑

我果邊好撚大風同雨

你係清泉

唔敢了 頭先睇完即返屋企 邊度都唔敢去

一陣睇啲啲

你就好 我嗰邊冇雨

叻女 給你一個讚

今日一返到公司就有好多好煩既report要整

認真做事的男人最性感

肚痛

agger 好吸引

閱青請不要報告第幾型便便 多謝合作

我會努力做你保鑣

半點 求保護

澳門靚仔比例好低

喺澳門開個gay app，頂好失望

你都冇丁睇完都冇得食啦

我諗起小新入面個漫畫家
興趣係觀察便便

港男高汁好多，起碼會做 gym打扮，呢度啲人嘅打扮好路人甲feel

睇電影

而家冇時間睇 聽日睇

認真做事的女人都好深得我心

每次奈子要打柒我果陣 ，半點都會嚟救我

笑左

你唔係剷左咩？扑青你唔好再沉迷扮gay

女強人

好呀 邊個蝦你同我講
但係你都唔準蝦人

咬你

嘩真係daddy喎

好平呀 因航連埋稅先$1534 好心動

飛邊

遊行係幾時？

你同半點一齊去搵食啦

台灣同志遊行在台北 10/27（六）

想飛26/10-2/11

搵咩食
仲未減完肥

仲有四個月大把時間

真係會？

樹熊哥哥一唔一齊去

HKT48 Non-球迷區第41回: 矢吹奈子好女仔

奈子鍾意HKT48?
個成員同你之前個id一樣

考慮下
唔太夠假期

應該係啦

咁我買左機票先嫁啦

你做咩唔買香港航空

御姐

你究竟想咬我咬到幾時

未搭過香港航空..你唔講都醒唔起有E個名..BTW而家上佢個網 load極都load唔到既..

跌牙?笑死禾?

我幫你擋

一個幾鐘 好快到
唔使坐因航啦

港航唔係貴過因航咩..

半點

我今次1200來回

係bo 加埋先1244

你早買可能仲平

禁早一日 1144

系統出錯，請稍後重試。

衛生先唔講，有病毒細菌就大劑

奈子

點解咁少清水
扮工都唔開心

咁先會涼

巴打有冇睇yuri on ice？

第二張我到而家都未睇
呢個作者對上一套作品超好睇又清水

有呀

me

咬到你體無完膚

你條link 渣ga

我都想做

暖男？

MMmmmmmmmm仔

我今日返工好忙唔得閒追po
原來咁精彩

寶玉bbbbbbbbbbbbbb

豆b可以買定爆谷 依家有technical problem仲整理緊線路

講開灌腸
真係好麻煩

所以有時都冇灌

Have u no mercy？
Have u no humanity？
Have u no charity？

等哥哥同你熱定身

m仔開波未牙?我除定褲喇

[ No Internet Access 🔄 Click To Refresh ]

你緊唔緊張?

嗚呀daddy

外資高樓層洗廁所

好似送個女出嫁嘅心情

佢開心就好

我想問有冇人知口罩果啲透明膠袋喺邊度可以買到？
我想用嚟笠手機落雨果陣

無做過0。。。。。。

咁傳授你做0.5啲經驗

幾高！！！

鬼佬至少180＋

［小性奴(于日辰)事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子 (4)

入面有好多爆料睇，呢條友正一仆街狗公嚟

圖圖

你都對1仔有興趣呀

食左飯先嫁嘛

依家食左飯先
一陣真係食飯

唔係扑完先食咩？

扑完唔駛食 係床上溫馨溫馨

我覺得我地好似電車男喺網上打氣啲人

今日講清理嗰陣我都有咁嘅感覺

咁我地幫m仔集氣

幾時到你?

10月27 可能係遊行有個美妙既邂逅

今年10月27 Pride?

係呀...豆豆想join?

我老公Matt Bomer都40

你老公都好正bo

藤木直人
福山雅治

應該冇假
留返喺香港pride算

好驚佢濕左冷親
幫佢除衫先

話說我早幾日發夢我係DoReMi喺到施展魔法舞台陣

比利卡比利拿拿

咩叫少女巴打？

派派幫幫 普哇普哇普 優美魔力

我好想問個天 點解！！！！！！

新人留明

包膠!!!!!!!!!!!!!!!

我中六放學果時有趕返屋企睇Melody

報告

寶玉 半點 樹熊 豆豆
仲有夫子鍾意加菲貓耳環

melody都有儲開

咁多巴打

有次見到女同事拆melody花紙 好心痛！！好想要 但講唔出口

係咪寶石寵物

係呀

波波球世界級 好想比佢嗲

不過套野越出越唔好睇
淨係睇左頭兩季

我反而無睇呢套

佢發脾氣真係好qq
之前玩Pokemon go成版都係佢

唔該你啊～

巴打有無睇美少女戰士之類？

無 都唔可愛

半點你都一樣唔可愛

生活左二十年 第一次feel到愛同關懷

包膠包膠！

你都未見過我

你性格唔可愛

我性格係轉緊型行八婆路線

人西

你兩隻野真係好好笑

好似人西咁有Daddy都

m仔

negan都好似四五十歲
真係好撚型

強烈反對雨b誤導新人

話家姐細妹鐘意咪得囉

典呀寶玉b

想像一個近185大隻仔，望實女同事張melody花紙個個心痛樣

半點b早晨

今日係m仔大喜之日，我係唔會離開呢個po半秒

點解自從你變左紅色名之後好似變得好唔正常咁
係咪唔開心 話俾我知..我可以同你訴心聲

賈青你還好嗎？還是會偶爾失憶嗎？

半點小天使

佢變左紅色我懷疑係轉左屬性

番到屋企再回應記者朋友嘅問題

等你包膠

爹哋送你嗎？

唔同路

痛唔痛?佢溫唔溫柔?

破處既感覺係點? 佢有冇好溫柔咁關心你

賈青呢？又話唔會離開個po半秒既

唔通俾我嚇走左

快啲同寶玉講唔痛架啦

寶玉好慘

寶玉：我個死佬真係......

有冇用lube架

半點寶 啱啱章尚宮叫你

其實流血真係間唔中都會有

咁流血會唔會覺痛？

邊個黎

宮心計 4司個head
尾對白出現咗你名

宮心計果個

矛睇

好有風度

個套係紅色好過係啡色

最近迷上睇電競故，有冇咩推介
AWM已睇

執銀包果時 執晒d信用卡唔記得放番入去
成個銀包得一百蚊唔夠埋單..
好彩摷到張封起左好耐冇用過既信用卡係間格
嚇死 如果唔係就要上連登開post求救

半點做咩成日咁大頭蝦 要搵返個佬照顧你

但冇晒啲卡你唔會覺得個銀包輕手咗㗎咩?

最好 屋企成個禮拜冇人 唔敢睇鬼片

我仲有好多會員卡 仲有銀行卡未執出黎

電競同網遊係咪唔同
我只係睇過網遊

叫我去救你吖嘛

m仔！！！！
第一次咁正真係唔錯

咁遠 你黎到人地都關門啦

你喺邊呀BB？

香港仔

ok bye

衰人

btw絲打你嘅餃子好有創意

咩係電競故 lol overwatch入面既角色？

可唔可以分d俾我 你口傳俾我

依排好鐘意虐自己睇虐嘅劇情

拎對菊花牌手套比你

洗碗la八婆！

可以深情獻菊花俾老板

好

葡萄牙？

我去搵囝囝撒嬌唔采你地

收皮la

我好葡萄牙

對唔住知錯....

女神做咩喊 me唔係說你

我寧願上連登賣菊

其實就係奈子

嚟到呢到都搵到餃子fans
好耐冇整了

點解嘅係咪唔得閑？
勁鍾意食餃子抄手小籠包生煎包雲吞

啫係將打機變成競賽再衍生嘅
網遊 網配個啲
大推AWM 呢個故 講食雞嘅

上連登賣菊賣到俾奈子機率好似大D

如果網遊就有 我不配

忙到甩轆 真係甩轆
製毒都冇時間

絲打你幾多歲啊做咩㗎？
你都係腐女？

tg 埋我呀

出咗嚟做幾年嘢咁啦,做啲唔多女仔做嘅工
腐

唔多女仔嘅工咪即係。。
你係咪都係睇小說多啊？

你睇唔睇漫畫㗎?

人生大贏家M仔

女神又想食洋腸 ？！

好唔正常
真㗎 我唔覺嘅
btw好warm 有人關心我 半點係咪天使嚟㗎

1-->0.5-->0-->-1

竟然唔痛

點會

呃人㗎 我唔會信

唔痛 洋腸 温柔 靚仔

咁咪日日可以ff

我又要

都係個啲啦
睇小說多呀 番工放工搭車睇

頂 成版我覆哂

我都好鐘意小說
你睇邊類

鬼叫你走開左

咁你近日睇緊啲咩？

無睇

有睇漫畫障礙症
有時啲動作太花就要睇幾次先明

冇架喎

劇情類都鐘意 唔鐘意太虐

絲打！！！！！！！！！
我終於搵到同路人啦
我完全唔識睇漫畫

有無睇修仙

你有冇睇過魔道祖師？

獨b唔好打咁多丁就會明

你咁靚仔好難唔丁你

歡迎絲打(?)常駐呀～

快d睇我不配

無

去睇，好好睇，超正

好 睇埋前夫高能睇！

強攻強受喎

虐我好易太投入睇到好灰
本住睇文求開心 得閒就入嚟吹下水先！

我明 我真係明

我心情唔好會特登睇/FF虐文
不過人人唔同啦～

攬實賈寶 (攬 )

絲打我都係 甜甜就好了
3p不了

寶玉 大家都好關心你㗎
攬

攬實半半 (攬 )

得閑我哋都會係咁吹水
但係都有分享文同埋漫畫㗎！
你近排係睇緊前夫高能？

攬温柔美麗動人善良女神

特別鐘情校園甜文
學生哥正呀

係呀 啱啱開波睇
要諗佢講咩搞到睇得好慢

絲打！！！！好夾呀 我都鍾意校園文！竹馬竹馬
有冇睇刺骨

有咩唔開心大家都會願意聆聽

男神玩Grindr

強攻強受先好睇

狗衝

男神係邊個？

lucifer既男主角

張gif做乜尻

你咁重口味居然覺得NP痴線？ 睇唔透。。。

一部手提電腦幾錢先叫正常價?

agger 曉人桂木

我代入開攻

:猛一寶玉

欣直：不如我地.......

欣直是奈子的

Show blocked user - 樹熊君

為何要傷害獨獨的眼睛

半點求保護

作死？

半點係我嫁

唔係物理攻擊 我擋唔到呀
我借我黑超俾你啦

賈寶
今晚我想...

長駒直入

好呀 陣間見

老地方 1025號

輪姦既np，不了

半點只能用嚟擋奈子

雨哥哥莫非想。。。

唔通咁快就瞓晒？

想知幾錢，點解唔瞓埋佢，話晒應該唔平

你哋真係瞓晒，除左獨b？

毒撚永遠都在

第日要返工

dllm好撚正

番屋企訓又乾淨舒服
幾舊水 兩粒鐘

夠膽打你？me打7佢

中國向EU施壓要求共抗美國川普貿易政策 歐盟回絕

獨b好英呀

點解派我膠

過咗咁耐先覆返 笑死禾

頭先唔記得覆，岩岩醒起

qq

新人留名

ok

仲以為你派膠畀我答果句野

唔係牙嗰句我都agger

咪係

Sleep is for the weak

Ok

你都要早啲瞓 夜瞓會唔靚女

我覺得就咁睇幾靚

本身柒開

報驚

展希希好靚仔

唔怕 我夜晚敷十塊mask先敢訓

寶玉天生麗質難自棄

沒有人了

就嚟癡線

獨獨幹啥???

係咪煩朋友啲嘢?

不是
算啦唔使理我

唔使驚煩到我 可以細聲訴說

有女神呢句已經夠了

獨女神早啲瞓

三點都竟然仲未瞓 係咪要同我一齊練仙?

修仙 而家係築基期

年紀大係唔需要訓

廢老奈子 四點一齊落樓下晨運ok?

即係初階?渣ga

生無可戀了

死廢老早啲瞓啦你

仲有我

咁晏不了
係就依家啦

女神娘娘已經仙氣十足仲修仙

佔領

二，三好正 名呢?

我鍾意最尾

娘娘而家命令你快啲自貼

女神果然識食

終於承認了

泰洞救少足: 當局計劃在新一輪降雨前救人

LIHKG @ Android

希望冇事

Kob仲未訓

奈子男神就算肥到咁都係男神

哥哥咁早起身返工?

有冇試過搭枱食野笑埋一份？

LIHKG @ Android

我返緊通宵呀

辛苦哥哥了

獨b 你又咁早既？

好多男人同男人之間既笑料 hehe

有少少似獨獨
係咪你細佬黎

尋晚見唔到實玉呀

錯了 我仲可以用黎擋寶玉 哥哥 所有靚仔1

泰洞救少足: 當局計劃在新一輪降雨前救人

LIHKG @ Android
睇呢個po真係發現好多“專家”

童顏巨乳啊

佢個樣好女仔

但係童顏巨乳好正

不了 不是我的菜...

巨乳is okay

早

實玉

夫夫

現充

打丁打丁眼花

貢耐無見米甘

夫子去完旅行鳥？

我唔介意俾真琴同宗介一齊黎

去完，病撚左

我唔係好識呢啲修真階段，你可唔可以解釋下

奈子好串

三同尾二

冇事嗎?

好慘啊夫子

越南真係唔好玩

熱完濕晒入冷氣，一定病

射左波

屌你

病左好好休息

唔小心負皮咗。。。要飲多啲水!!

正返

瞓教先

依兩日有無人搵我啊

病到傻咗？

終於可以瘋狂食凍同辣野

獨獨牙

之前唔食得咩?

去非洲衛生條件會唔會仲差？

驚肚屙 爛屎

以為閱巴

閱巴 : 肚痛 今次係第六型

茶b呢幾日點解咁少上水

八婆 你唔理我

女神有何吩咐？

我得唔到佢嘅愛 kidnappe 左佢

茶b

［小性奴已被炒(于日辰/性病奴)事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子 (6)

你哋有冇睇？#18條友俾好多前同事爆料，成日唔返工，同喺公司食女

扑野之前唔食得譚仔好慘

法文keyboard

校園真好正 刺骨睇喎？正嘅？
咁要排係我不配後面

呢到有冇人睇劇 台劇泰劇

OK

我幾時唔理你

有！ 負心的人

女人真係全世界最麻煩嘅生物

男人最好

叫吓你醒神吓

負心就負心 關女人咩事

女神終於承認了

agger 點解我冇鳩

獨獨快啲綁實你個sp回歸

定係女神要拍拖拖 所以遠離我地班

生無可戀牙女神 典算

佢唔係我sp。。佢係我cp。。 係我bb

sor眼殘打錯 係你嘅bb

y？ 我呢？

可能係遠離你?

餵我一千根針

我嚇走左會員 茶藝詩小姐 對唔住

自貼就原諒你 你成日蝦茶b

等我黎化身半點小護士照顧夫夫

半點有好多分身 半點小淫護

sp

可愛的小新淫？

唔通係我哋冇乜講小說

你快啲去睇多啲小說
呢度得你同茶b睇文速度快

仲有小短腿

智商？

呢單花生咁hit，你哋都無睇？

有睇
但追唔切

blk咗18嗰個人

佢依家俾人炒9左，fb ig del埋，無得再做kol，俾同事喺匿名板踢爆lunch time先喺公司出現同男同事食lunch，之後喺公司同佢成班男下屬打機，啲野交晒畀女下屬做

開返block，果層樓好多佢啲仆街爆料

睇殘

打丁害人不淺

只怪寶玉過份美麗

kob請盡快求醫

樹熊！快！

Dr Mike醫吓我

你要反駁應該上圖先有力

仲好似摸住自己個肚腩

一啲都唔可愛

巴打係hehe？

港大調查：69%香港人撐「禁止性傾向歧視」

反對嘅人係咩心態

Welcome to Hong Kong

樹熊同姆明加油快啲減肥，唔好互相傷害

香港有七成都真係幾高，西方國家都有一兩成係堅持反同

姆明

[劍呢?] Trump : 將對近全部中國商品設立關稅 高達5000億商品受影響

侵侵話北京再唔跪低，下一輪再加稅

應該唔係，好奇留個名
其實你哋同鐘意睇百合嘅人差唔多

肥河馬精靈

肥樹熊

岩岩係台北地下街見到執事cafe
D waiter既顏值略低

樹熊去應徵啦
大眼軟萌侍應

果d執事衫好修腰
不了

樹熊b 幾多腰？

34-35

乜你哋唔知半點話過自己係姆明咩

要TL定小夢？

操到變公狗腰

寶玉你做咩又變左藍色架

要變番男人了

頭先食完飯，唔知做乜，肋骨痛

岩岩係台灣買左呢本
終於可以補完

番黎啦我既寶玉

我記得你上次貼過本漫畫停左更新，係咪呢本？

19歲抑鬱IVE生跳樓亡

出少句聲得唔得

係啊 得第一話
難得個攻勁岩我口味

兩個都好似未成年

兩個都係上班族

個樣

個受太嬌羞

大家覺唔覺得依排好多靚仔做化妝品鋪頭sales

多就多
但好多都化得好誇張
脂粉味太濃

冇仔細留意 好似唔多覺有化(?)

呢d先勁
偽素顏

Bromance 真係幾正

你係咪都想做?

又矮又柒點做

男人都開始識橋妝

我見卓悅果d 勁mk

有時我都化少少眉既.....

你好矮咩?幾高?